屌你老母智慧齒！！！！！！！

宜家生緊又未破出黎 好撚痛呀屌你
老母話香港開刀好貴要捉我返大陸碌
我屌你老母 痛到想死

朱咪咪

唔係囉 佢話要捉我返鄉下

我會唔會死？

剝到一半話要加五六仟蚊唔平得去邊

唉屌好驚 我老母又要捉我去

腎功能正常嗎？順手賣埋

搶啦 仲會俾錢我咩

係香港好過啦
支那啲黃綠牙醫都唔知會唔會搞到你冇曬啲牙

唔爭在賣埋幾段仔大小腸搭半邊肺加少少肝
返到黎香港就可以上車

去工聯會 算啦